小心 “ 貓咪博士” 店

5係怪責 ，只係想大家如果係果間店到買貓，要立即檢查有冇FIP (feline infectious peritonitis) 傳染性腹膜炎。
啱啱拎番黎養左一星期就已經有呼吸道症狀，之後就檢查到FIP 。而依個病可以由共用貓砂 糞口途徑傳播。如果你係剛剛買或者準備去買都要小心，因為佢地真係會好辛苦...
同埋就算我地通知番我家公主得到依個病，對方都冇作出相對措施。最驚就係佢細佬都會有。請大家小心

唔係想落井下石，但有咁多可憐既貓等住領養你都寧願去買，真係抵你死
BTW 5你老母

5係怪責，咁4係咩

好少會特登驗fip
佢係冠狀病毒喺體内突變先會形成嘅病
通常有病徵之後 用排除法排到最後先會確診fip

同埋一有都好難醫 節哀

5你老母

好多貓都帶菌, 差在有無發病
應該係買返來, 轉換環境適應唔到發病

fip無得攪喎，好多貓都帶冠狀病毒，就算無帶冠狀病毒又無預防針可以打，有又唔一定會突變，又唔知幾時會突變

個人覺得貓有fip寵物店責任不大

同意
又要買又要呻
通常出去買嗰啲人都唔知買貓狗十個有九個都會中招